沈大C一週預測

平生不見沈大C 便稱股神也枉然

但呢個大師衣著唔保守

其實喺咪我問題我覺得呢個大師只能蒙頭入閘我寧願望住真果個仲有親切感

我屌埋師兄個份

師兄食開女神級

此大師不同彼大師

師兄玩開咩質素，食二手飯okay?

食飯呢家野 問樣子兄啦

推個波比大師兄 都要交條女出嚟

師兄弟之間有好野大家分享

agger

一週戰果速報

星期五最尾百幾億真係大戶做佢

大師今週全燈

錯哂。係大戶向師傅敬禮進香

師父口講淡 實long call你班人點會明

明燈呀

大師你千祈唔好確認升浪

大成交上破阻力 確定大時代